[推到完場] 巴塞隆拿 對 西維爾

19分辨假疤時間 4：00am

開完瞓得

系

假疤揮手區

唔睇了

tvb

西班牙電視台

返去飲酒啦你

Lm

真疤揮手區

Weak

就黎頂唔順

LM

有無美斯

今天個陣係咪 上季用足一年果個？

瞄撚準未

丹正選

有陣未

個正選真係估華維迪唔到
竟然無古有丹有亞瑟有細佬

華dee

Now 會唔會播？

Malcom後備都冇

有細佬 433

Malcom去左邊

Push

Now冇直播？

見蘋果冇講，應該冇

coutinho

英格蘭足總盃都無播
更何況西班牙飛機盃

真巴報到

Fuck have link?

留名睇新戰術

有冇LIN

某醉酒會員唔該改名

懷疑古仔比人吉傷屎忽冇得出

agger
唔反華狗一個鐘

433

美c b 今天入到波嗎？

係咪冇VIDAL

後備

西時間

美隊

小花隊長

Firm左Aruthur8號？

仲以為Cillessen有得踢

牙耿係咪開左post就訓左

安歷基

牙耿假巴

呢個陣中場薄過安全套
施利臣冇正選 tour得半場冇出都冇

安蛇

牙朗：食住花生睇美欺柒

兩個中堅都好慢

起 身 睇 西 波 啦

條友講嘢拍拍聲

搞咩廸廸冇份

以為我耳機問題

其實踢得唔差 暫時

嘩433

羅白有冇後備

So9唔訓地

終於唔洗美斯返後

睇落巴塞又要輸

好似無

Arthur好型

Suspend

好撚彩姐

1-0..

後防一樣咁撚廢

垃圾後防

廢到仆街

屌又燈番入...

Cls

好撚柒

任射

俾人大炒了

Alba 係咪助攻？

人地拜仁大炒
死疤狗唔係咁柒丫

呢個中場組合同中堅配搭

要比人456了

15號完全無視左佢自己果個

Lenglet

內鬼嚟

Umtiti啦屌用

Semedo自己射啦

不過big gay都就比人舞到訓低 垃圾

報恩

是唔是玩完

Umtiti唔用

封得啱嘅 係柒在比人通大細啫

如果呢場真係輸 我諗華dee呢季都會用番442打

洗幾億西超盃都贏唔到

而家咪442

垃圾巴塞

華dee係想用433話比大家聽唔work ,要用番442

牙丹好似有進步

食牌

丹踼得幾好

邊個

影

丹是我們的唯一希望

影帝

其實442、433咪又係咁踢 dembele咪又係左翼咁踢

So9又cup

美斯少左咁多入禁區

Cup到咁柒

點解件衫咁似上季

細力架好勁 so9。。。

今年西超盃一回合過

屌佢老母

班友仲放緊假？

信心多左

丹好似勁左好撚多

So9回哂塘

回左年半

佢咩事贏完世盃成個唔同晒

次次都斷so9

條中場不知所謂

so9依舊 波一到佢腳就甩

又唔吹
球證鬼鬼地

玩得多FM

拉b呢屌

季尾已經好好多 不過盲反梗係睇唔到

其實都無話真係好廢過 係長傷又出得少

we need rabiot

由so9放假啦屌

反華黨準備召集

中場三個都唔搶得

Lenglet真係鬼鬼地

攻得太前 一失波人地就打反擊 次次都好危

Kante

收到風 華dee輸多一場就要走

贏都走ok?

丹真係左右腳都推到傳到

球證

美斯忍左廿分鐘
最後都係要落後場拎波

又唔吹

個球證買好多

so9

細佬 lenglet 半場換啦
入拉子/av 同utt

牙蘇今日好似特別廢

美斯隱型人衰過牙朗

So9

對面終於食牌

So9射門都冇埋

so9做咩

廢咗好耐

屌你小心又鏟傷細路

美斯應該心諗明明完左世界盃唔係著亞軍廷波衫點解無分別

美斯去左派牌

diu 蘇9好撚廢

無越位咪算好

so

班後生嘅踢得仲好

屌你so9咁快拉車

屌蘇9真係

so9笑撚死

呢個so9同利記最後一季果個係咪同一人黎

比平時仲要廢

佢係利最後一季都仲prime緊

岩岩訓醒，巴塞大炒緊幾多

力架真係踢得唔錯

西 縮晒後面 踢五後衛 ..

Lenglet..

高層仲想賣丹？

Lenglet鬼到

屌好心so9個肥仔練吓體能啦

拎格25

又比人通多次

連登同fb都有好多人想賣丹

想問442同433個分別係咪dembele移上移落既分別？

人地打反擊仲有效

怕佢係水貨多過25
都係華美子可靠

Lenglet亂飆

影帝啲鳩斬

蘇9

屌

巴甲仔有力成為新沙維

⋯⋯

Nigga唔自己射

仆街死啦so9

唔使哂時間睇西維爾winwin

so9 不負眾望

so9隻手仲包住嘅?

搞乜撚呀so9

巴塞8號幾勁

Hold波唔錯

廢9

arthur其實都唔錯

MUNIR > SO9

成隊都幾好
顯得so9特別on9

so9踢到想喊

美斯廢到

佢個形態有feel

希望巴甲仔同力架多啲正選

好撚羞家

美斯老了，其實勁左咁多年見到佢都辛苦

對面有mesa

Pk打前鋒？

真係唔自己爆..

美斯假9 so9後備啦

其實大家睇波可唔可以唔好郁啲就話廢 一吓過唔到人又廢 傳大力一腳波又廢

好想睇到班中場可以自己造波 唔洗美斯咁辛苦

主席

YES!!!!!!!!!!!!!!

messi

美斯 碧基

1-1！

差啲冇半大

美斯

美斯咪又係咁 唔覺佢有咩問題

牙朗：美欺好波

廢係邊

痴線
美斯射得靚到

垃圾疤又要靠屈小花罰波

小花廢到

美欺

未必work 最衰文仔唔撚黎我屌佢

又中柱彈出啊，上季好多次

-6足球

達

差啲又失

唔燈下點會發力

史迪仔

其實arthur插水/跌落去搏犯規

平安鐘

主席都係啱入波多啲

達子

平安鐘就爆

和撚左又開始尻

換拉出黎執屎啦

Arthur廢到
唔撚讚得架

巴塞後防真心唔多掂

話佢老，幾時話佢廢

力撚真係唔掂

垃圾 番巴西啦吊

細佬D信心

呢段好撚巴塞

牙丹啲傳波

全隊都要屌
大大力屌
屌屌下就勁

又係so9..

半場完

屌你踢到跳舞咁 有少少夢三feel

求下華dee下半場唔好換走丹

屌得最多最耐果個so9

影帝好廢

好

本身想瞓
啊屌你場波又幾好睇

岩開季唔好咁心急啦

想睇反蝗大將軍

影換vidal 拉芬拿換拉仔啦

丹傳波 佢無咩整體意識

So9頭先想喊咁

球盲探測器牙

屌你個閪美斯勁撚到仆街
完全係大師級
啲波比親都有 罰波又刁鑽

細佬踢得唔錯 換左影先好d

上半場總結：
rafinha lenglet 仲係後備料
Semedo防守都係唔係太穩
Alba老了上左成日番唔切
影帝so9都回塘
丹真係勁 希望唔好再傷
Arthur有得升未來中場

今場美斯啲鬥心返咗嚟 落後嗰陣個樣好兇
Lenglet有啲論盡
Arthur dembele都打出水準 hold波幾定 尤其是丹啲傳波準咗好多
唔係so9鳩下鳩下嘅話 應該領先緊

So9真係垃撚圾

認真呢對巴好多之前都冇踢過比賽/踢左一場半場
人地練左比巴多幾倍時間 好明顯唔夠態啲人
不過我接受到個表現

無左ag隊波唔知點咁

Arthur幾有潛質吖都

比上不足 比下有餘 大戰出佢真係無乜期望

同埋今場幾多攻勢 433+傳波都好好j

美斯比啲波靚到離曬譜
仲要係熱身賽都無踢過

係真 睇佢拎波比波係有sense 至少往後係一個有用既中場
有少少巴塞dna

上半場算收貨
Arthur真係比我見到希望

好快會比吉仔入替

一個cap然後吊俾so9
So9再一個first touch彈返俾對面

細佬踢右翼先係最好
踢中場要佢守又要攻 arthur 影帝防又唔係好又慢
要佢踢呢個位姐係玩鳩佢

影帝表現幾好呀
反而覺得vidal會換rafinha
古天奴就可能替dembele

Btw 點解malcom無份

Verratti都係
唔知有無機會黎

唯一無變既係so9一樣咁鳩 arthur 比佢個直線
正路係要食硬

好似話出太多非歐人地罷踢

So狗咬人未

想睇malcom同Vidal

下半場出下埃及仔好過啦

中場無拉仔/vidal無攔截唔夠硬淨既感覺
之前有保好好多

影帝都有嘢交吓
so9就真係不了

都係Vidal Arthur之嘛
古天奴個passport仲未搞掂？

咬鳩自己喇

咬咬踢順啲就得 佢不嬲慢熱
世界盃第一場鳩完之後都救世mode
級數仲係度既佢 不過真係老要修下身 好慢

最多3個嘛好似
有埋malcom咪4個

搞掂啦

So狗唔係咬人地架咩點會咬自己

無態就sub/換人啦 下下捱夜睇佢鳩

So9好似肥左

搞掂左啦

點解唔比丹RM細佬LM

單防中影帝薄過0.02
第一球失控球權又係佢傳失造成
上半場嚟計，Lenglet確係爛gag
So9 大好錯會錯失哂
牙化好sharp，有機會今季坐正

華狗敢唔敢換

Lenglet第一場踢大賽又對前球隊
希望下半場踢得定啲

抗議冇歐盟限制 西維爾或罷踢西超盃

【體育】西維爾不滿西班牙超級...

Now 體育 -

利申睇新聞好似未掂

不嬲話阿化會好快正選

拉子熱身了

細佬換走
拉仔入

換得好

Rafinha add oil la!!!!!

拉子

靜哂既

暫時未有人屌

So9🙈

so9屌得

主席係咪又想打排球

古天奴bb出黎啦

主席想自爆

古換Arthur

古子啪啪啪

古7！

av熱身

如無意外有埋utt就係下季夫添

中場防守真係好差
遲早輸多粒

Vidal

仲有av

屌load錯嗰個av

呀美球王有冇跑過
小白仲踢緊嘅話都一定跑得多過佢

So9想點

施華入黎中出巴塞啦

So9控波唔掂 射波又柒 傳波又唔到位

So9真係冇腳好波

同小花fd咪得

影帝完全追唔到

so9走啦 控射傳樣樣唔掂 頭先控失又比人打反擊

丹

丹 差d

美斯打假9 成隊波肯定順過而家

So9換將軍啦
古返左翼 丹去右翼
美斯做假九

漏乜鳩

So9應射唔射應傳唔傳

so9真係成場都柒

佢想比你射

so9想點樣 咁既漏 不如射

呢下漏 做多左啦

So9漏比對面

其實小白個位夾艾巴真係好重要 arthur 古都做唔到個種夾法

艾巴今日一次斜cut入去都冇入過，返而多放入去比單

btw今日咬真係 仲好意思留係個場....

點解要漏。。。

彈地離身修正

漏咩呀

so9唔止無哂速度射術過人
係連判波 做決定都錯哂
搞乜撚

so9自己行出場ok?

對面av要出黎倒戈鏟草了

其實so9係做緊乜鳩？ 有冇得換走佢講真

兩邊av都熱身

咬咬明顯冇撚左信心

影帝打防中真係任射
薄過處女膜

美斯都無過人咁今場 好hea
丹draw foul仲多

仆街啦美沙 踢力架

牙丹真係好大進步

真係AV

對面出av

Av鏟草

av

今場踢得

佢潛力不嬲都有 加上雙槍
而家係踢得放左 上季尾已經上力

g持av中出巴塞

Av

古踢中中冇乜用
換咬咬比古踢返左翼啦

av報恩ok?

換走SO9比美斯打假9啦

屌你老母so9

SO9要殺人了

走啦so9傳咁直佬自己追啦屌

屌 丹咁撚好表現真係敗係so9到

買前鋒未

痴撚線架

咁撚大力

新一代笑匠

So9傳球成功率=0

叫埃及仔踢好過啦

First touch大大力
傳波大大力
射波冇力

屌廢到

So9食屎啦好冇

鬼佬旁述係到鳩叫

即射12碼定加時如果和

屌咁都唔入

丹咁都傳到

拉仔啲波搶哂

屌你影帝真係話過就過

extra time

嘩屌

對面龍咩料

力架

啱先幾下唔經so9咪幾好

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
DEMBUZZZZZZZZZZZZZ

正式迷丹

差啲

Cls 世界波

d11

Wtf丹丹

勁到

仲賣唔賣呀鳩層

丹丹

我屌
勁撚到

入多粒啦 買左盤阿

嘩

佢究竟左定右腳

好辛苦,唔可以大叫

哇騙你哋劇透

丹仔

442?
丹去返右

好撚勁 屌

成材了

早知印d11啦

法國神丹

屌丹mvp la今場

丹motm plz

迷丹了

迷丹終將勝利

丹球王

丹今場好好j 過人傳波都掂 仲要有波入

以為SEMEDO

如果唔係so9 我丹入左幾粒了

仲未有vidal睇

拉囝

真 啲撞牆柒到

古太獨了

巴塞av

AV

Av vs Av

屌死都唔換so9

av換丹

垃圾so9 連射波都怕

換munir出黎啦

無越應該12碼

踢得咁好都換

啱 so9就必然正選

Banega啲長傳堅勁

咁巴塞今季聯賽歐聯無望

12m?

後防又自爆

屌av

ys

屌咩

Av 25

咁都12碼？

屌牙 又劇本

用utt咪好囉

唔撚係加時呀...

我想訓呀

好彩

撞龍門都12m..

點解唔係var

幾驚要加時 達

達哥!!!!!!!!!!!!

On9

達好波

點唔會12碼

哇屌3個中場企晒右邊做乜鳩

屌 眼訓喇

多謝達仔慳返30分鐘

古代人 睇完放心晒

垃圾西維爾

抵啦

達仔好撚型

陰公啦呢下 alba冇心篤到個波

偏幫西維

影帝拉仔維度企埋一齊傾計？

達仔 接實

達轉身追又無動作點會12碼
個波又唔係av篤

自己撞埋去都有12

Av自己撞埋達仔度

達阻人前進點會冇12m

有幾人拎左牌

完

屌你個球證真係on撚9

第一個盃

有得訓

訓得

各位手足夠鐘去食早餐啦

瞓得

沖個涼又返工